[品蔥] 為什麼中共在屢次與印度的衝突中都這麼低調？

事實上是因為中國官方媒體和外交部國務院其實都根本不知道解放軍在邊境上搞什麼飛機，這個消息出來他們其實都是懵逼的
解放軍和政府系統是平行的兩條線，理論上只接受習呆呆的領導，尤其是在習呆呆治下他們做任何事情都不可能先和北京的文官通氣，否則就會被猜忌。你從邊境談判是兩國軍方談判根本沒有外交部的事情就能夠看出來這一點

習呆呆現在在寧夏還是甘肅躲瘟疫不知道它還有沒有精力管西藏邊境的事情，但是這件事情究竟是它親自指揮的還是下面獨走影響不是很大

你現在看到的壓低輿論調門的做法是外交部和官媒在沒有接到上級指示的時候的標準做法

這個情況是非常類似德意誌第二帝國和日本帝國的，這個我之前就講過。

具體的發展流程就是習呆呆既不想打又想要彰顯強硬，某將軍就會向它建議可以讓解放軍前沿進駐修築工事，並且忽悠說這是非常和平的行為不會導致開戰。當然是事實上這完全是一種戰爭行為對方必然會有非常激烈的反應。而習呆呆是不可能拿軍隊的事情去諮詢李克強或者楊潔篪這些人的，於是它採納將軍建議的可能性就大大提高了。然後邊境部隊一頓操作以後打起來了，外交部國務院要問責，解放軍就高舉著軍委的命令說這是習呆呆親自下令親自部署的，反對解放軍打仗就是反對習呆呆，天誅國賊。然後習呆呆又不可能說自己從來沒有下過命令打擊自己的威望，只會繼續加速，鼓勵開啟邊釁的中下層軍官陞官發財，然後大家都有樣學樣。

突然明哂.....

果然都係品葱手足了解中共啲on9野

軍閥

都分析得唔錯

有啲似日本軍國時期軍方同文官既關係

維尼諗住將解放軍裡面班柒姑碌配發邊疆就唔礙大事，但佢高估咗呢班棄兵嘅忠心，呢班唔知幾多年先返到一次鄉下嘅人，一係就本迆，遊手好閒度日 (印度軍嗰邊煮咖哩就去分返啲)，一係就好似商朝嘅西歧咁，中央政府腐敗無能，就趁機造反

講真
好難接受中共會on9成咁wor.....

其實Google Ladakh睇下附近地勢就知冇得打
解放軍條補給線隔左成個山脈
除非有人想打係為私利

微博d官媒熱搜好幾日無update，以前可以日日出d新洗腦文，今次唔知咩事

微博啲飛機文話可以出動傘兵

我心諗落到地分分鐘斷左氣

香港情況都應該係一樣

其實唔難想像。你睇地攤經濟幾日玩完就知

值得推

咁高地方玩降傘真係玩命

直昇機效能又受限，坦克無路行，得返空戰有得打

地面部隊補給能力又好有限，d地又無價值，打來都曬氣

聽落幾合理，同佢獨攬大權個格又似

關東軍獨走，好事黎

高海拔玩降傘分分鐘缺氧命仔都無撚埋

其實要解釋共產黨嘅行為好容易
當佢係白痴仔就會乜事都通晒

同古代 諸侯 一樣

完全就係以前宦官進言俾昏君嘅現代版
幾千年都冇變過

佢次次都低調架啦,你睇俄羅斯食支那咁多土地,無出過聲

其實看圖作文

同古時D昏君一撚樣

跟手東條英機好似仲奪埋權

共產黨有御前會議咩？

中共一直都係現實主義者

習呆呆

正解
軍隊就係軍委 官員幹部入面 得習係做主席
其餘全部都係軍人
就算總理常委都唔會指揮到佢地

日本都叫佢習敗敗

國務院 無權既

同1962果場一樣,已經打嬴左可以直落新德里(如果以前睇果本書無呃我嘅話)都要撤

望下香港依家都一pat屎有幾想像

呢個好笑

昭和天皇都話係天皇
習大到底有咩咁大枝野 可以令所有元老同派系都由佢加速

五千年的風和雨

不變是帝制

缺氧都話可以揹樽
海拔咁高 空氣咁薄
降落傘減唔減到速都係問題

即係衰要面
同個時八國聯軍一撚樣

係香港搞 送中條例 + 國安法

一次過得罪香港人+ 全世界
已經知道佢地係真心on9

要好撚大個傘

一架加速緊既車點跳

香港揸下直昇機都可以半路收皮
傘兵喺果度可以直接重刷

手足？

你同我地係手足 又同中國人做手足？

一齊反共就係手足

On9 反支先係呀

真心問直升機可以飛過幾千米海拔？

可能真係靠打飛機咋。

熟悉國情

陸軍失撚晒控周圍咬，海軍山本五十六自己都唔想打

將軍加速師

單睇報導,印度佬今次可能真係好蝕.
50人VS 250+支那改裝狼牙棒(狗係香港都咁做開)偷襲
開頭係3死, 後來發現17個,應該係發現時已經死咗,並唔係送到醫院後失救而死. 而仲有35人失踪,亦即全隊被殲. 因為你睇唔到有受傷報導,起碼講到發生乜事.
正因為係偷襲,所以支共未低調囉.

好似真係

不過主動撤軍
嗰啲所謂有爭議土地都畀印度攞返

你到依家都仲唔信中共有幾on9

算唔算係唔諗後果做嘢

燒生話個場戰爭用咗兩年時間運物資上去
因為個地勢太險要，只可以用啲高原動物幫手逐啲拉物資過去
基本上打贏都唔會有補給物資去到咁前線，所以打完就走咗

天災已經準備好準備一獲熟

支那人同中國手足係兩樣野

山本五十六本身係最反對打珍珠港嗰個 點知最後俾人推埋佢去做指揮官 不過好似話佢一定要出海 留係本土會俾軍國主義者刺殺 因為佢反對開戰

高原地帶玩空降師咁激
空投裝甲車打主戰坦克
直直直打su-30

就係佢有諗後果 個反應先咁低調
中共同印度開戰都冇乜利益

空戰要先飛過喜瑪拉雅山，如果我係咖哩一定用防空導彈同雷達睇住

弄醒沈睡既巨人

畀人搶咗青藏高原呢個水源金庫就一定仆街

高汁過連登班廢物好撚多

佢係連打支那都反對，佢本身係親美派，喺軍中係少數

成班大中華左膠

同日本帝國侵略時期一樣。
日本文官政府仲未畀軍國主義分子推冧前， 關東軍已經做出好多獨立嘅行動之前係冇通知政府

仲衰過日本軍部

皇軍都話係內閣入面有代表有班文官制衡

依家共軍剩係對小學生習敗敗負責

佢親身體驗過美帝有幾撚強大
知道無可能夠打
陸軍班鄉下仔未撚見過大蛇柯尿

解放軍屬於黨，唔係政府架。

一有位又黎挑啦

西藏本身乜都冇 補給要先由四川送上西藏 前線再隔咗喜馬拉雅山 你咪話依家強國 就算美帝都會頭痕

何況當年乜鐵路都冇

東條係天皇委任佢組閣

睇過有本訪問佢副官既書，好似話係想搵過陸軍既人組閣，控制陸軍唔好隔一排就兵變一次。

東條做首相類似搵員佐級林志偉之流做特首咁，又on9又懶忠心又鄙視文軍同讀過書既人

popo有香港身份證呀咁你同佢做手足啦

Servus.

同聲同氣又唔一定要當人手足，大家短期目標一致咋，他朝有新中國有民主一樣可以公投犧牲香港人嘅利益

其實而家維尼個情況有D 似袁世凱
佢真係有咩事就會軍閥割據
淨係睇之前幾個省互搶物資已經好明顯

他朝佢地有新中國

我地都獨立左啦
咪致電送上祝賀囉

支那最可悲的就是連日本陸軍馬鹿也打不贏

搵下盟友就叫人大中華膠

咁同鬼佬搭下膊頭咪變左黃皮白心？

命唔夠人賤 打唔起

有冇睇郭文貴個新中國憲法，又係港人治港啲on9嘢

大中華情花毒好難除㗎香港人都搞到存亡之秋先部份除到

以前覺得中共好識玩政治，但香港事件後，覺得中共唔係想像中咁勁

基本上都係 見對方仲忍緊你 就吹到自己好好打
但對方一還拖 / 民族主義玩出火 就縮
台灣 早幾年吹到要武統 宜家就連軍方都話唔適宜武統
印度就 每次都吹到幾大幾大 今年擲石頭 官媒就即潛2日 然後先上水又再吹自己好忍讓
反日就 撥火個時話自己同日本勢不兩立 玩出火就即刻降溫 中日友好

同芝娃娃一樣
未必係實際利益放考慮 為最優先
而純粹係Reaction就係 無事就吹 有事就潛左先

咁嘅地方，其實爭黎做乜？

即係離總冇兵既實權？ 定我覺得佢控唔到咁多主線咋

唔撚洗咁樣兜

你係咪大中華呀？ 有冇果d咩真中國人思想呀？

你都幫班支那人幫得幾盡
幫到拎黑警來講

支共求續鎖國養支畜
先係對獨立後香港最大利益呀

你諗下97前既香港

停左你d浪漫主義啦大支那西

由我既負皮數睇得出仲有好多大中華情花毒膠

2021都來緊頭 仲未撚醒呢班咩中國手足撚

同司徒華李柱銘一樣 軟性賣港 害死手足既千古罪人

丫 盟友？ 呢班所謂真中國人既盟友可以做到d咩？實際幫到我地？

而呢d所謂真中國人佔14億民族主義既支畜幾多百份比？

星星之火撩左都廿幾三十年原 而家咩環境？ 我地等佢地覺醒推返支共 搞到支共內亂個agenda 仲有大概幾多年到？

答 我 啦！ 大 支 那 西！

話晒香港人都係自己人又唔駛吓吓屌嘅，陳述番啲事實就得大家以前咪又係 2008我係中國人啊hi 之流

老實講呀清

我就係一個半廢中 細個已經比屋企人掉去外國讀書

我真係從未試過比鬼佬問where do you from/ are you Chinese 既時候 會答自己係from chi-na 或者答自己係chi-nese

亦從冇聽過同樣既香港留學生咁答 個個都答i am from Hong Kong

而更好笑既係 連支那人都會答鬼佬自己from Hong Kong

所以呢個中國人身份問題 我係好細個開始思考

冇錯 大家都係香港人唔應該一來就屌 但我真係忍唔到呢班大支那膠 已經浪廢左香港廿幾年 搞到而家成pat屎咁 講真丫 中國人又唔會當我地係中國人 出到去外國 又要比人當我地係支畜咁針對左先 我自己都無數次係外國 咩都冇做就咁係條街比鬼仔屌fucking chinese (日本人都有見試過 佢地會答I am Japanese 之後d鬼仔就會講sorry)

咁撚低賤既中國人 咁撚反人類既中國價值 都唔知班大支那膠擁抱來做乜 擁抱都唔緊要 害撚我地香港人丫麻

我好撚認同啊ching我都覺得香港班民主回歸派尤其司徒華切腹都彌補唔到班撚頭做成晒災難

同時我喺外國都係話自己係香港人，啲人嘅態度係變得好快，話自己係中國人其實同抺屎喺身冇分別

清所見略同

其實我都有中國朋友 但我成為都會問自己
我地同佢地既立場基本上一定係敵對 佢地大統一意識 帝奴思想係幾千年入晒骨

如果有日要係打個你死我活既時候我要點揀

我都係無奈地只可以揀返香港 就算香港既手足其實大家本身都唔撚識 但起碼 大家都係聽同樣幾首歌 鐘意食同樣幾樣野 笑9同樣幾個偽人 講同樣既語言文字而長大

光復香港 時代革命

（大支那膠同黑警一樣要死）

一樣。同時我會話揀香港何無奈之有，中國朋友同外國朋友在我眼中係一樣。

另外國族認同同文化係密不可分，就算你三唔識七但你見到大家香港人文化一樣你一樣有自己人嘅感覺。呢個亦都係中共咁撚想同化晒所有人嘅文化嘅原因。當然去到要分廣東人同香港人我暫時都未諗得通點計

咁就算唔係盟友 一定又係敵人？
互不侵犯咪最好
如果擁抱民主自由現代文明咪示好
下下一個帽子扣落嚟 同中共有乜嘢分別
下下扯到咁行 同戰狼外交有乜分別

關於你個廣東人 我都有好幾個位朋友/舊同學係
都幾兩極 有位同我地香港人基本上冇分別 有位我懷疑佢係官二代 會話香港人係帶路狗果d

但我覺得例如早年香港既新移民 佢地其實都係香港人 好多都換晒黑相 甚至支持獨立反支那 已經唔會再當自己係支那人

當然 今日既新移民好似娜娜 或者保險雞專材果堆又係另一回事 佢地唔係香港人

唔知咁樣幫唔幫到你去諗

(大支那膠如長毛黃浩銘之流 連係支那生活都未試過就話自己係中國人 可恥死全家）

你地大中華毒既毒害係有廿幾年歷史根據

又扣帽子

扣你老母西帽子咩

答我堆問題先啦大支那仔

1. 真中國手足佔支那百份比
2. 預計星星之火年期
3. 支那有民主後 對香港既利益？

我有話過要星星之火咩

友好對待部分贊同民主自由嘅中國人=一定撐支/大中華？

同大陸糞青 有乜分別

我當你係真心膠
但你咁樣同司徒華堆賣港賊一樣係玩緊Pandora box

你地呢種大支那思想會影響到其他人 特別係我地既年輕人

仲大中華思想

你繼續輸出革命啦 大支那西

唔夠講發老脾

左一句大中華膠 右一句支那西

總之非你族類=敵

同支共一鳩樣

Well 就算同支共一樣
起碼我defense緊既係香港本土

你呢？同最識走後門既支那人做手足？

你d品蔥手足其實付出左咩野？

我地既兄弟姊妹 同樣每次走上街都冒住比黑警真鎗實彈被打死既風險 被姦 被自殺

你既非我同族類中國手足 做左咩野？

咁佢講得啱咪同意
方向啱咪同路
唔啱咪屌

有乜問題

真係手足會似得你咁玻璃心

再加上 我冇話過佢地係手足
我只不過話唔係敵人

有乜問題

同埋我唔係唔夠講 你都未答

扣你老母西帽子咩

答我堆問題先啦大支那仔

1. 真中國手足佔支那百份比
2. 預計星星之火年期
3. 支那有民主後 對香港既利益？

又嚟

玻咩心丫

其實你咁維護佢地 你有冇係支那入邊長期居住過 可能兩三年了解過佢地？

咁你答啦支那仔

同埋你呢句其實都幾得意

你話冇話係手足 但又唔係敵人

咁即係點呀 一國兩制牙？

呢個係非黑即白既年代 唔再係你班大支那泛民混水摸魚既年代

我點解要答
我又唔係支持大中華主義
我由頭到尾都係講緊信奉民主自由價值

你不如睇返我有邊句話過大中華主義仲好

同一個人友好=支持一個國？？？

你唔好偷換概念先

部份機型(應該超細機)可以正常飛7000
唔知有沒記錯世界紀錄試過11000
但大機上到4000已經負載量打折

直升機重量同長度3次方成正比
升力同長度2次方成正比(旋翼餅面積)
即係機身寛2倍，長同高都跟著變大，重量可以係8倍
但旋翼跟著長2倍，個旋翼餅面積只會係4倍
所以大直升機係難搞d
而軍機多數好撚大部

互不侵犯有幾難明

佢有佢大中華

我地有我地獨立

同埋獨立咗，香港都難免要同北面打交道，如果中共解體，亦冇可能唔拉攏兩廣做盟友保障國家安全。願意善意對待香港既中國人，我地香港人善意對待返佢有咩問題？

miscommunication到接近無communication
正
同香港一鳩樣

血統論係清朝思想，只要價值觀一樣（都係反共），大家就係手足

如果仲在意得唔得罪仲on9

佢呢十年都無得罪少過全世界

係屬於習敗敗私人擁有

直落地獄

邊疆先大獲

唔係平地黎
河谷山位 天氣反常

點降

之前話高山路窄
並推跌落山 所以先有死傷

其實山本五十六係反對同美國開戰
反德意日同盟
對打支那冇意見
唔好講到佢係反戰人士咁啦

咪浪費時間同啲傻嘅爭論

佢都係想導啲人嗌交

佢有佢自high

我地有我地公投獨立

滅共咪就係同路人

唔滅就咩都唔洗講

滅左先會有真獨立

一日唔滅共一日都仲係定時炸彈

滅撚完上面點樣轉型係上面既事

但大前顯係要確保唔可以再有獨裁政權出現

成件事就係大日本帝國二戰個事軍部點暴走囉。
中下層軍官製造既成事實，帝都文官系統只可以追認。

甘肅=秦州？

1949到宜家話你知支共做嘢祗有更戇鳩, 沒有最戇鳩

起返一兩座水壩撚返支那轉頭

支那人民智未開
以前就盲目服從
宜家就同各別國家講少數服從多數兼大一統膠: 支那有14億人對方係少數

到時佢哋會用同樣理由將香港納入支那聯邦

直升機

聯邦呢家野

我地變左獨立主權國家，就可以人民公投決定參唔參與

唔參與就同唔同聯邦簽雙邊協定

有著數咪好似英國痴歐盟咁，加入下無壞
入左發覺無著數就公投briexit

你以為喇

支那人果種第一統思想又唔係無瀨過嘢
北洋政府時期有選舉都要俾孫中山南京政權消滅, 滿漢蒙回藏明明唔同族都夾硬話你係支那人

到時你話你係香港人啫, 人哋就會話我支持過你反共㗎喎大家手足嚟喎, 做乜共匪冧咗台就反轉豬肚唔貢獻香港既經濟能力重建國家呀, 你係咪支那人呀

到時你點答

1962年可以直落新德里, 係支共幾十年來9吹嘅口水宣傳, 咪當真先好

1962年共軍係打殘咗印軍邊防主力(講梗係印軍幾個旅嘅兵力咁大把), 不過前線共軍主要以步兵為主, 冇車輛冇坦克, 彈藥同糧食都係靠人力同馬隊運到山區前線, 基本上在打殘印度邊防軍後火力都打光了, 點沖落北印平原攻打新德里?

去新德里有成200幾公里, 冇車唔通行路過去? full gear冇補給咁跑毅行者 x 2?

未去到半路印軍已有足夠時間用鐵路集結裝甲師迎擊入侵共軍, 仲可用空軍撗掃平原上無空中保護嘅共軍步兵.

仲有你話人民公投呢點仲戇鳩
香港幾多人成個支那幾多人 人哋成個廣東省都outnumbered香港人喇, 仲要香港唔知有幾多大支牙膏支持大一統
支那人既民主係停留響少數服從多數既階段, 要做到北歐四國果種多數尊重少數至少要二百年

後藏阿里獅泉河有座高原機場, 班友係坐飛機過去再轉車吧?

後藏班公錯一帶海拔4500-5000M, 雪山座座都有6000M+, 玩跳傘隨時連人帶飛機吹咗落D雪山度, 咁高只有幾架30年前美國賣畀支共嘅UH-60黑鷹夠動力飛到, 直十之類可以收皮

話時話, 美軍係阿富汗同樣地形山區同地頭蟲塔利班打咗成十幾年, 真係好勁揪

IJN都有南向戰略, 不過要到畀美國完全禁運石油先輪到海軍話事

呢句一定要推

支那一亂就要有自己軍隊搞掂解放軍再封鎖邊境
如果做唔到
就真係要美軍幫手sir this way

有外國勢力庇護 就有機會隔岸觀火

總之繼續宣揚本土意識先啦
做好種族分隔 就有機會

你夠識話 種族分隔
上面Dpost就係叫你唔好認親認戚唔好下下話支那人係手足要戒咗大支牙膏毒佢

你識分但支那班人絕大部分係唔識
郭文貴既新支那聯邦就係一個好明顯既警號

你應該分清楚 盟友同手足

手足=自己人, 一家人
盟友=大家有共同敵人, 需要合作....但唔代表自己人 一家人

即係好似二戰咁, 美國同蘇聯 結盟合作, 一齊打納粹德國
唔通蘇聯又係美國人既手足??